{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/osyeonsaideu-gwangwang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션사이드 관광 호텔"
    },
    "text": "オーシャンサイド観光ホテルは、仁川市中区マシランロ40に位置する1つ星ホテルです。 当ホテルは様々な施設をご利用いただけますが、庭園、無料専用駐車場、テラス、レストランなどがございます。 宿の内部には無料Wi-Fiだけでなく、コンシェルジュサービス、ツアーデスクもあり便利に利用できます。 マシランビーチとの位置も魅力的ですが、歩いて1分の距離にあります。 ビーチでの楽しい時間を過ごすことができます。 空港貨物庁舎駅との距離は10キロで、禁煙室もあります。 喫煙者も快適に宿泊できます。 仁川国際空港との距離は7kmで、松島コンベンションセンターやグリーン気候基金などの観光名所も31km離れています。 宿は仁川の中心部から25kmの距離に位置しており、アクティビティとしてはゴルフ場や海辺徒歩ツアーも楽しめます。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 レストラン #1 もここでおいしい食事を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルはどこの地区に位置していますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルは仁川市中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルには庭園、無料専用駐車場、テラス、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルでは何が利用できますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルでは無料Wi-Fi、コンシェルジュサービス、ツアーデスクなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルはどれくらいの距離にマシランビーチがありますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルはマシランビーチから歩いて1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルから空港貨物庁舎駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルから空港貨物庁舎駅までの距離は10キロです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、オーシャンサイド観光ホテルには禁煙室もあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルから仁川国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルから仁川国際空港までの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルから松島コンベンションセンターやグリーン気候基金までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルから松島コンベンションセンターやグリーン気候基金までの距離は31kmです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルは仁川の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルは仁川の中心部から25kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルでのアクティビティとして何が楽しめますか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルではゴルフ場や海辺徒歩ツアーなどのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オーシャンサイド観光ホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "オーシャンサイド観光ホテルで食事を楽しむことができるレストランはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンサイド観光ホテルではレストラン #1 で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 660
    }
}